同黃絲阿媽傾完，有以下睇法

共產黨咁多年嚟都係用陰濕招

當年文革令到仔女鬥父母，知識分子被逼害，自己人打自己人

今日我哋俾警察打，藍黃分裂，朋友分裂，家人分裂，正正就係文革嘅翻版，中共用陰毒手段對付香港人(公安扮警犬，警犬扮示威者搞事插贓嫁禍)，令你內亂，自己鬥餐飽，最後佢收屍，啲手套一摸一樣！

洗乜等解放軍出動？警犬已變成解放軍！

結論: 無答案，我唔知點化解，淨係唔想歷史重演。但願大家合力一齊搵條出路，搵番屬於大家嘅香港

我背景: 黃絲阿媽當年(無知地)嫁咗我個共產老竇，多年來俾佢用唔同嘅共產手套對待，最後當然離咗婚，但令我好睇倒一個喺中共統治下長大，認為毛澤東比爹娘更親，覺得六四鎮壓做得好啱嘅人，係點樣被洗腦。有機會先再分享多啲。

P.S 69後開始睇連登，因為想打嚟個舖先申請帳號，請見諒，俾一條生路P牌仔

推

1

自推